\documentclass[11pt]{aghdpl}
% \documentclass[en,11pt]{aghdpl}  % praca w języku angielskim
\usepackage[polish]{babel}
%\usepackage[english]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}

% dodatkowe pakiety
\usepackage{enumerate}
\usepackage{listings}
\usepackage{float}
\usepackage{spverbatim}
\usepackage{placeins}

\lstloadlanguages{TeX}

\lstset{
  literate={ą}{{\k{a}}}1
           {ć}{{\'c}}1
           {ę}{{\k{e}}}1
           {ó}{{\'o}}1
           {ń}{{\'n}}1
           {ł}{{\l{}}}1
           {ś}{{\'s}}1
           {ź}{{\'z}}1
           {ż}{{\.z}}1
           {Ą}{{\k{A}}}1
           {Ć}{{\'C}}1
           {Ę}{{\k{E}}}1
           {Ó}{{\'O}}1
           {Ń}{{\'N}}1
           {Ł}{{\L{}}}1
           {Ś}{{\'S}}1
           {Ź}{{\'Z}}1
           {Ż}{{\.Z}}1,
           frame=single,
           breaklines=true,
           breakatwhitespace=true,
           basicstyle=\footnotesize,
}

%---------------------------------------------------------------------------

\author{Daniel Wojciechowski, Damian Kluba}
\shortauthor{D. Wojciechowski, D. Kluba}

%\titlePL{Inspiracje Immunologiczne w Wieloagentowych \protect\\[-1mm] Systemach Ewolucyjnych}
\titlePL{Zastosowanie inspiracji immunologicznych w ewolucyjnych systemach wieloagentowych}
\titleEN{Application of immunological inspirations in evolutionary multi-agent systems}

\shorttitlePL{Inspiracje immunologiczne w wieloagentowych systemach ewolucyjnych} % skrócona wersja tytułu jeśli jest bardzo długi
\shorttitleEN{Thesis in \LaTeX}

\thesistype{Praca dyplomowa magisterska}
%\thesistype{Master of Science Thesis}

\supervisor{dr Marek Kisiel-Dorohinicki}
%\supervisor{Marcin Szpyrka PhD, DSc}

\degreeprogramme{Informatyka}
%\degreeprogramme{Computer Science}

\date{2016}

\department{Katedra Informatyki}
%\department{Department of Applied Computer Science}

\faculty{Wydział Informatyki, Elektroniki i Telekomunikacji\protect\\[-1mm]}
%\faculty{Faculty of Electrical Engineering, Automatics, Computer Science and Biomedical Engineering}

\acknowledgements{Serdecznie dziękujęmy naszemu promotorowi za udzielone wskazówki przy tworzeniu tej pracy, jak również portalowi PL-Grid, dzięki którego uprzejmości mogliśmy wykonać potrzebne nam obliczenia.}


\setlength{\cftsecnumwidth}{10mm}

%---------------------------------------------------------------------------
\setcounter{secnumdepth}{4}

\begin{document}

\titlepages
\setcounter{tocdepth}{3}
\tableofcontents
\clearpage

\include{rozdzial1}
\include{rozdzial2}
\include{rozdzial3}
\include{rozdzial4}
\include{rozdzial5}
\include{rozdzial6}




% itd.
% \appendix
% \include{dodatekA}
% \include{dodatekB}
% itd.

\bibliographystyle{alpha}
\bibliography{bibliografia}
%\begin{thebibliography}{1}
%
%\bibitem{Dil00}
%A.~Diller.
%\newblock {\em LaTeX wiersz po wierszu}.
%\newblock Wydawnictwo Helion, Gliwice, 2000.
%
%\bibitem{Lam92}
%L.~Lamport.
%\newblock {\em LaTeX system przygotowywania dokumentów}.
%\newblock Wydawnictwo Ariel, Krakow, 1992.
%
%\bibitem{Alvis2011}
%M.~Szpyrka.
%\newblock {\em {On Line Alvis Manual}}.
%\newblock AGH University of Science and Technology, 2011.cccccc
%\newblock \\\texttt{http://fm.ia.agh.edu.pl/alvis:manual}.
%
%\end{thebibliography}

\end{document}
